［紅色警告］ 大量風向分化和理非同勇武

一大朝早勁多post 鼓吹師鳥左膠

得D五毛推緊果個post

連登宜家有2/3成五毛啦

中共呢方面最肯洗錢

鶳 !

成班5先洗緊正皮

依家風向係變成一個無辜市民，純粹政見不同、清rb就被打
但事實唔係

然後就不斷極端化
扮左膠同極端私了互相指責、引戰，分化和理非同勇武

其實要解決好簡單
首先嗰條友唔止係清路障，手足叫佢走嘅時候佢反而攞部手機出嚟拍片
私了係因為拍片呢個咁有針對性嘅行為，所以好合理

但係分化撚丶五毛就選擇性失明，唔睇佢拍片，將佢塑造成淨係清rb就俾人打嘅形象

拍條片出嚟有咩作用？不外乎放上藍絲page公審同交圖比黑警啫，我真係諗唔到仲有第三個用途
佢純粹清rb還好
但係佢攞手機出嚟近距離影大頭就不能接受，絕對係同黑警一樣嘅敵對行為

係佢選擇咗做敵對行為先，之後手足先至打佢，搞清楚個先後次序關係
最後就係你唔通覺得揸cam冇攞警棍嘅便衣狗就唔係狗？佢攞手機影人果一刻佢同便衣狗揸cam影人有乜分別

我都極反對盲目私了，純粹政見不同不應成為被襲擊原因，同樣裝修都要有原則，但呢單case明顯唔算係盲目

如果佢成功拍到片
一、佢壯膽之後以後會繼續影手足大頭相
二、手足大頭相被放上Facebook藍絲page曝光後被捕

幫手拉嗰啲post同埋推返啲行動post上嚟啦

阻止拍片唔係問題
但唔需要打後腦
哩個係可以死人

我睇到真係半版都係被block嘅人互相引戰丶對罵

但係左膠同見人就打嘅私了
兩者各走極端不斷分化

呢個可以斟酌，但係唔割

嗰個post啲人真係周圍割，不斷分化同引戰
純粹將呢件事演變成一個普通清rb嘅人被襲擊
或者話係政見不同所以受襲
完全無時佢係攞手機影人

然後另一方就極端地話清rb就應該殺一儆百立威

兩者各走極端仲唔係引戰？
我明你講乜嘢，但至少明白事理知道係影相導致

佢哋直情係選擇性完全唔提手機影人，有意圖去分化同引戰

推，黑色5毛警告

Ok
嗰個post係有三毛兩邊引戰

好明顯係兩班極端風向撚唱雙簧
仲有d on9仔嘈埋一份猛撚咁推

我一開始係話條片影到手足衣着叫人唔好推

但係成班人不斷推
我之後都有參與討論(不推文回覆)
但係越睇越唔對路，佢哋根本就各走極端，蓄意分化

最過分係將件事講成係純粹清rb/政見不同就受襲擊

其實影相私了以前都有做過，但係冇咁大反應
今次擺明有人蓄意分化，越割蓆越激烈

條片擺到上黎根本就係為左引戰
靜靜地贏咪算
仲要開到(2)
一睇都知係水軍呃錢

所以面對分化、引戰post
最好就係指出事實，然後不推文回覆

喺分化post入邊仲要推文回覆根本就係幫手引戰啦

Push

推

連登真係愈來愈多五毛,有時去返tg都唔上連登

推，黑色5毛警告⚠️

係勁多。有三類。一係傳統三毛，一種係扮極端勇武，一種係扮極端和理非

同你講tg仲多

今次好明顯係有人眼極端左膠
另一方面就班見人清rb就打嘅極端私了

最弊係藍絲影人相先
打手就講成係清rb無辜市民受襲/政見不同而受襲

仲有人夠膽死話可能係司機落車清rb，明明段片入邊車都冇㗎，打手無所不用其極將藍絲講成係無辜受害者

影相點都唔構成要band後肗啦

啱，核彈都唔割。

藍絲係對家啲5cent 又話人哋做咩都唔好鶳人? 不過左膠只要阻住人鶳就要打埋?

左膠手足左膠極只要支持5大訴求都係手足，享受不割待遇。

左膠阻住鶳割完，下一個係咪唔讚成鶳和唔出手幫開遮嘅和理非?

和勇不割阿， 5cent 散退， 3毛是作家你哋高攀唔起。

成班5毛鍵戰上登登扮勇武BB手足，鼓吹手足自己鶳手足。 有病。

不過呢啲時間係5毛賺人血錢嘅時間

都話打頭定打手可以斟酌咯
衰啲講句，示威者冇受過訓練又冇人工，毫無紀律，根本就係烏合之眾
大家包容下唔好割蓆啦

相比之下，黑警受薪、受訓，理應更有紀律，但結果就比示威者更加醜惡，但政府一樣唔割

Btw喺分化post留言就要用不推文回覆
唔好助長打手

呢個post我就真係諗唔到點解要不推文回覆啦
除非你唔想俾人知有大量打手喺嗰個post

喂，樓主我不斷幫你推post
麻煩你自己都推下啦

隔嘈緊慣咗手勢

點呀阻膠

核爆都唔割 但大家要了解前後果先得

你呢種叫滑波推論。
照你既邏輯，黑警打手無寸鐵既市民都會變成合理化，因為黑警會話手無寸鐵既示威者壯大左個膽下次就會拎棍同燃燒彈。咁既邏輯你自己反思下合唔合理。